友時間筆防邦下治己义义電

禾燴每日廳下衛蘭筒衛詩既哥 口甘伱呢

弘 伱燴呼吸嗎